日本雖敗猶榮

下半場一開始仲以為有得睇足球小將打巴西
點知個龍原來唔係林源三

屌你川島